呢個冠軍真係歷史上最撚肉酸

上年柒完之後今年拎個咁既冠軍 含金量低撚到
2個mvp都夠膽組係一隊

輸一場係到叫曬春話黑雞 咩進攻影響防守力度先有廿幾球三分 咁都講得出

仲要zip腳人地主力 打jer

未撚見過d咁垃圾既球隊 咁撚多人比人屌

拎冠又比人HI 拎唔到冠又比人酸 點都會比人話嫁啦

講含金量 係咪得德佬先有含金量而其他都係低呀比人收皮呀

其實當年Moses 都係咁，果年嘅76人都係咁屈，橫掃Lakers

好大陣酸味

輸個場先最撚肉酸黑哨都爆 夾硬拖多場

講緊lebron踢蛋?

準備好黎緊呢年都會比湧狗同勝利歌迷全面進場

jr 攝kd ，打curry

系呢隊勁得滯，含金量先低，1d都唔肉酸

打同踢你識唔識分？

( Show Blocked User - 吳榮春 )

系你老母咩

雖然我係刺迷，但即使可愛無事，刺一樣過唔到勇啦

agger 糞冠

好難講

廢占5亞王直頭笑撚死人啦

好撚酸

勁過美斯

集齊10亞王 可以換一個冠軍

駁唔到

有亞都要笑嘅話，其餘個啲隊全部都垃撚圾唔洗睇啦

好好笑咩 ， 年年都打到入final ，場均大三元有幾笑，你會唔會笑狗cp呀。

on9

拎fmvp果個得零丁觀眾為佢歡呼😂

上年73-1拎亞就笑得, 8次拎5次亞就唔笑得

唔係唔笑得，只係睇唔出有咩好笑既價值，你要笑既咪笑囉，反映到你作為球迷素質幾差啦。

猗狗嬲嬲呀
笑撚左我勇成年 唔撚洗還咩
匿番入老母個西啦

張文福咁撚樣衰既柒頭都迷
個腦正常極有限

系

學友都靚仔過佢🤣

米攞學友同個乞衣比😑

第幾年勇迷啊你

你知唔知佢係乜水先

又係d亞軍降地位論 mj淨係打過6年？其餘個d季佢連亞軍都無呀又唔見你笑佢

73－1亞軍同占士拎5亞係兩樣野黎架喎

如果MJ加入綠軍 活塞
拎十連冠都畀人恥笑

撚屌james拎到6個冠咪同mj鬥亞軍多囉

喂大佬，nba第一人喎，最撚勁但都輸波唔通唔笑咩on9

係又點撚樣？
個撚個淨係識組巨頭明星隊
屌你老母

on9 抽水恥笑都要講價值 你最撚叻啦

以為講曼聯

你你足球返去玩具台la

咁呢個亞軍都肯定係史上最肉酸

肉酸嘅對手

肉酸得過final瘋狂黑哨都只係贏得一場?

d湧迷真係on99 惡撚到

笑屎人

理撚得你 冠軍已袋

我老母打東岸都入到總決賽啦

個樣成個北韓佬
走去留長髮
侏儒
rap普通到唔普通 人地bobby同你差唔多年紀 一早已經係smtm 冠軍

其實kd都幾撚慘
轉過去贏又比人話抱大腿，組巨頭
輸又會比人話冇撚用，累尻人

不過講到尾都因為轉隊呢個原因

亞占

拎唔到冠就收收皮先
講乜撚都冇 下年再打啦

點肉酸都唔夠樓主酸啦

隊冠軍就唔係好肉酸嘅，起碼唔似亞軍咁走去組巨題，個痴冠佬就好鬼死肉酸啦

肉唔肉酸都好
最緊要騎士占士拎唔到冠軍

騎士真係多得你呢挺球迷唔少 見到都覺柒

冠軍已袋 理撚得你

舊年個亞軍都好樣衰

四個prime stars, 當中有best shooter for all time, dpoy candidate, mvps, scoring champ 另外仲有仲fmvp同埋coach of the year 史上第一球隊 已超越98bulls同01lakers

咁kd呢

除左game4仲有邊場黑哨

以為講緊蝗

全聯盟最貴團隊game4靠黑哨先贏到一場
今日睇到west屌柒猗真係心都透晒
1T換2T-foul抵猗收皮啦
睇住班猗死狗咁款咁走真係替foj可悲
組咗班所謂明星bench點知廢撚到加埋雙位數分數都冇
其他人繼續酸我勇啦

好多騎狗迷 贏又講輸又講 on99 騎士冇買人既
冇表現又唔講 (kk g1 0分) (Dw Game1,2 0分)( jr G1 3分G2 0分)TT咁既人工交咁既數據冇問題？g4 先黎發揮到已經太遲啦 人地勇士發揮得好就屌Kd 人地買一個就收你皮啦 curry又肯降薪 利申:綠軍迷

每隊都無含金量
打和 super

你買果一個 係咩人呀

上年總亞軍柒唔夠 補個MVP番黎搶冠軍 垃圾

柒得個占士5亞

姐係占迷覺得kd勁過foj

起碼佢有料帶到隊伍
kd??

Foj同 kd咪又係抱團

見到kd迷同占士迷互咬真係好笑 ,根本兩班人應該惺惺相惜先係,正路應該一反反曬兩個,或者兩個都唔反先係,之於你問我佢地兩個成唔成功,我認為係成功,佢地兩個都攞到自已想要既0野,d人笑9占士亞軍王,但佢係攞過冠軍既亞軍王,唔知有咩好笑

green好易挑釁

兩隻抱團狗互咬

其他唔講，shaqtin a fool mvp變有貢獻球員呢樣應該前無古人後難有來者

猗迷輸左仲要全面踩場 笑死

係騎on9

人組隊佢組隊
組到唔夠人打
個陣又貴 簽TT JR 亂咁洗錢
見到都

就算騎贏左，都係組隊組出黎
醒啦騎迷
LBJ 有邊次冠軍唔係組團拎到？

慘你老母 轉去贏過自己果隊 有料嘅洗咩轉去勇

駁唔到
睇到名都不想討論了
快D搵手足CALL 漁農署算吧

5亞好過其他人final都入唔到 cp3 哈登 可愛去曬邊 提早放暑假

有料既
洗咩組團簽兄弟

kd去贏過佢果隊

睇到分別未 on9

勇組團 kd輸比勇 但入番勇 笑死人

勇都叫組團

講緊勇簽kd?

勇士冇左David Lee真係冇料
占迷騎狗唔係話James>Curry咩？
勇點解唔可以簽

比個唔係勇出身係勇到攞左fmvp 抵curry撚死 curry成就就毀係kd到 本身curry都有機會攞fmvp 宜家 無喇

kd無骨氣 去過打贏自己果隊 支持kd嘅人現實都係咁 邊個打贏你無諗住打贏番佢 反而加入佢 笑死人 正廢j

買返黎之後唔先同隊波磨合咩 一買返黎就贏架

我唔係勇迷
覺得Curry冇拎fmvp既大心臟能力
而家我兩隻ring就係手
我理得自己有冇Fmvp咩

佢無骨氣
不過幫自己報12年既仇
又報返勇士上年既仇

俾你地眼中既垃圾屌打

個fmvp 你重緊張過curry

最撚好笑成班垃圾勇覺得自己贏得好撚光彩

咁上年輸左，補返個勁既今年贏返其實有咩問題？

如果kd入騎士
D will kk 入勇士會點

應該差唔多癲
Curry唔使控波
Klay Korver輪流射

爵士輸左補個Jordan都冇問題啦

Korver wide open都炒撚晒啦

如果kd入騎 foj打後備

證明左KD要73勝既球隊先拎到總冠軍

KD入騎 James入湧睇下會唔會82-0

未必
條撚樣打playoff架咋

宜家啲人唔抵得人攞到冠就話個冠軍含金量低，上網圍爐見到咁多人一齊屌就自我感覺良好

Fuck off James今年playoff 之前都26apg

其實d占狗點解成日ff kd會去騎

上年黑走green 6犯curry 簡接送二場比foj 個陣又唔見占迷話肉酸

係咁架啦 酸到出汁

脫離舒適圈

自己草夠foul停賽又黑
Curry出場果陣得返幾分鐘騎士lead住廿幾分

冇銀仔幫手勇士西決輸撚左比okc啦

更新下啦戇鳩

都接受勇隊攞梗總冠軍嫁啦，今年好難唔攞喎

猗迷真係好撚低質
笑左人地成季73亞
到轉頭又話25仔加入人地冠軍隊組團
明明舊年冠軍係猗
仲要人地隊亞軍隊只係補強左一個25仔
放走曬後備一堆原班人馬得返D新仔
相反猗就玩到爆曬CAP搵曬過氣明星返黎想即食
當初補齊人腳果陣D猗J到一地都係
點知班友一無表現就屌到人地袋底泥都不如

補強左一個
補個Jordan啦不如

咁又係呀點解你地猗咁厲害
吾皇開到口要人
老闆大把錢交幾多稅都無問題

上年Free agent冇人簡
都逼住要架啦

只許沾狗組團，不許我勇補強

KD係免費過勇士
一個Pick都唔留比okc
最基本既sign and trade都唔做

用返騎狗屌勇個point反屌先
冠軍球隊陣容仲要組團

吹呀

哎唷唷 猗狗

唔撚抵得人地補強到KD
死猗狗

如果雷肯SIGN and trade
咁勇士就唔洗騰空空間，例如留到bogut
咁ＫＤ入埋齊陣勇士，對於ＫＤ黎講仲好。。。

未必係KD 唔肯...可能係雷唔肯...
唔想益左勇士／ＫＤ

你諗下點解冇CAP..
咪因為騎士本身隊波已經好齊腳..

以前潮人咪屈到喊
又oneal kobe malone payton
之後又nash kobe howard gasol

知唔知sign and trade係咩
Lbj bosh 用熱火既未來pick比騎士同速龍
中間除左pick之外騎士咩都唔洗付出
而你講既咩騰空空間係點都唔會成立
除非KD降薪
總括講 KD毛都冇留條比okc
Lbj bosh最小都比返幾個廢pick母隊

想當年占屎...

兩次都柒爆收場就唔好提啦

James有叫熱火比兩個廢pick騎士

見到一堆女平時唔睇玩具嘅係到祝賀湧士

KD + curry 點都屈機過 占士+wade掛? 全nba最強得分個2個

你知唔知你講乜
我咪講緊如果sign and trade, 勇士唔撚洗騰空空間
sign and trade 一個目的除左比母隊留野外, 更重要目的係可以帽上操作

KD可以叫勇士留幾個pick比okc
勇士一樣夠cap食kd份約
兩樣野冇衝突 我唔明點解kd點解唔留
可能佢真係好憎okc

波既野真係好難講，但係除非場場超水準演出，而對面又場場失準
否則應該無乜機會

系你老母？

唔明點解你地唔睇埋佢地既歲數

咁有冇人睇騎士班友歲數

含金量唔係睇對手質素既咩
自己有幾勁多關事？

照你邏輯上年係咪史上最高含金量

如果sign and trade, 咁樣勇士可以好大程度上留住舊年d人 (除左barnes)
咁樣對勇士,雷, kd黎講係利益最大化

結果冇咁樣做, 其中一個可能原因係唔想益比勇同kd

大家咁話啦
勇騎邊個贏都係組團

騎上年好光彩？
LBJ 組咁多年團又好光彩？
咪又係一樣有人屌

咁樣講會唔會格硬左d
雷霆咁做唔止損人不利己
直頭係損人損己wo
我就唔信雷霆咁戇鳩

明顯係kd自己唔想做sign and trade
想勇士第時多d pick黎做odds同補強

之前Kobe 退休
我個ex又係到post ig
屌，正一8婆港女一條
平時波都唔撚睇
Kobe Jordan 23 24號都調轉

大佬呀 唔通唔簽kd去簽北卡飛鷹咩
唔通簽個人仲要諗前諗後對聯盟有咩影響呀
講真kd入得勇都預左比人鬧成世
都係佢自己承擔返姐 忠誠可能當飯食咩
就算冇左okc班人支持 而家咪有gs班人撐

: 支持詹皇加入我湖

好撚心班猗狗同吾皇fans
講組隊 foj先係世界級
東岸常規賽可以咁爽打養生籃球 你估唔洗還？

on9 騎士係東區 其他勁隊全部西區（馬刺快艇雷霆火箭）
本身入final就容易過其他隊好多
乜撚野5亞唔容易，東區有一隊似樣d既球隊？
其他隊打生打死，騎士就一路打廢隊入final
今年又係foj自己話要補強 結果補左班廢物番黎 打唔贏係正常
人地4巨頭有3個都係自家培養，真係敢問4-5年前有冇人識curry?

騎係班後備老
同上面個兩隊湖人正選比
騎既正選一家後生啲啦

級數唔同
仲有Howard Gasol Kobe三個當打

Gasol 係就係正值當打年齡
但實際上
同love 既角色差唔多

根本冇人知勇士有今日係付出左幾多努力

Mutual respect ~
不得不佩服勇士成個團隊
比其他隊拎到兩個mvp都唔會打到咁高水準

講抱團foj點都比唔上kd啦 去隊3-1反cup自己既敵人 仲要係73-9亞軍 唔笑你笑邊個 仲要笑足成世呀

成件事好矛盾 kd成個系列賽打到好carry 好似carry左勇士咁 咁姐係佢有咁既能力帶起雷霆啦

佢上年3:1head勇個時是但一場打好啲都入咗finals啦 睇唔起佢打唔贏就加入 冇骨氣！

照咁睇
PG 俾JAMES掃咁多年 應該去騎
CP3 俾火箭馬刺 掃咁耐 應該都係去果到
MELO WADE 就睇下佢想唔想拎冠 定要錢

全世界黎講KD 痴冠痴得最撚7 令到今年個冠軍跟本就無意思
將2個MVP 放一隊根本無得打

JAMES 果陣如果去跟KOBE 或者去馬刺 依家NBA仲有人打緊?十冠都有啦

基本上佢上年咁打 嬴撚左啦 咪又係單打 唔好同我講多左D ASST
多2%咋 一場多1-2個左右 仲要唔係好靚果D PASS 係掉俾MCGEE 同掉俾D 3分炮

唔洗講james同kobe一隊 淨係當年cp3轉到去湖人 最少兩冠啦

我覺得夾唔到 高比後期唔肯放球權

JAMES 去搶板 打LOWPOST 都得啦
KOBE 咪KEEP住射 JAMES 係咁搶 籃底無左ONEAL既世界
JAMES 仲係籃底有好大既影響力 問題係JAMES 唔會同KOBE一隊
2個MVP 一隊 俾人唱一世咩 D冠拎左返黎都俾人笑啦
依家LBJ D冠都係自己拎返黎 3個FMVP

佢今年個命中率效率高咁多

唔多唔少都關勇士成個體系事喎
係雷霆打到咁既效率洗撚轉隊咩

廁撚收皮啦 得啦得啦 有kawhi 4:0勇啦

上年Okc同今年cavs差唔多 班subs神經刀 一個好勁一係神隱

質素啊 屌 不知不覺蝗語已經植入香港人既腦海

乜撚野又係單打 CURRY係到引走左幾多人防守啦

佢上年命中得40% 唔夠
3分唔準 30%都無 今年有40%
但你點解可以講到你射唔入關隊友事先
你出去打波 你唔入波 關對隊唔幫你搶板 定有個人9產唔傳俾你射3分
基本你係準就準 入就入 係OKC 佢就係射唔入 係佢廢 無得話邊個邊個問題
係勇士佢射得入 可能心態唔同左 因為自己唔入 仲有2個3分射手可以幫手拎分
個心態打得輕鬆左 可能就準左 咁咪姐係垃圾囉
JAMES 都無加入KOBE啦 KD為左冠去勇士 打嬴自己既隊 踢自己隊友既隊
真係7到全NBA無人夠佢7

如果我 33唔夠你打 直接CALL個甲一 MVP 黎幫手 你都屌我勝之不武啦

所以佢入勇士咪打得輕鬆 依個雷霆個陣基本上唔廢
有防守大鎖
有塔搶板
有3雙西書
加埋個垃圾KD 基本上下年一定嬴到勇士 但佢知嬴到勇士都嬴唔到LBJ
加入NBA NO.1果隊 就嬴到LBJ 無意思

勇士個體系咁屈都比雷lead3:1
明明okc 有能力幫KD champ，
佢一句唔該就去勇士，
正常人都睇唔起佢啦
明明自己隊波可以同對手打7場僅敗，
冇話下年打好啲報仇，而係加入對手做契弟，
真係好撚肉酸

佢上年命中得40% 唔夠
3分唔準 30%都無 今年有40%
但你點解可以講到你射唔入關隊友事先
你出去打波 你唔入波 關對隊唔幫你搶板 定有個人9產唔傳俾你射3分
基本你係準就準 入就入 係OKC 佢就係射唔入 係佢廢 無得話邊個邊個問題
係勇士佢射得入 可能心態唔同左 因為自己唔入 仲有2個3分射手可以幫手拎分
個心態打得輕鬆左 可能就準左 咁咪姐係垃圾囉
JAMES 都無加入KOBE啦 KD為左冠去勇士 打嬴自己既隊 踢自己隊友既隊
真係7到全NBA無人夠佢7

如果我 33唔夠你打 直接CALL個甲一 MVP 黎幫手 你都屌我勝之不武啦[/quote]
係勇士易打過係okc好撚正常 兩個mvp你守得邊個 仲未計隔離果兩個全明星 如果咁都打得差過係okc kd可以直接退役

好心佢一早走啦
打咁耐吊高黎賣

騎士上年拎冠個含金量大到 我同班FD 講幾個月
一見勇狗就屌佢

D勇狗頭都唔申下係咁俾人屌幾爽

之後今日勇士嬴左 勇狗都唔敢上水 話騎士D咩
因為真係嬴得好唔光彩 馬刺G1 之後己經講嬴左都無用
今年個冠軍 係我個籃球GRP 直頭當無發生過
真係含金量低到仆街 唔講以為發緊夢 未打FINAL
上年IG FB 手機 GRP 所有人都洗板 今年真係無引

你做乜鳩姐 講番nba啦轉移視線

班湧仲以為自己贏得好撚光彩 好威威咁做圍撚騎士

唔係撐勇
但勇一定要有kd先贏到騎
唔係淨係finals限制lbj 而係令勇勁到成個playoff可以橫掃 同騎士喺東岸既地位一樣 爭取同等既休息

同埋zaza絕對係“功臣” 佢唔攝腳勇都會贏 但同上年一樣咁辛苦 入到去被吾皇玩死

上年g7完咗話即刻打比kd喎

唔睇以為勇士又黑哨攞冠軍有幾柒呀，柒得過樓主攬住個post叫春藍波撚真係藍波撚輸唔起咁，玩埋呢幾日好番去玩具台

Lbj>kd
上年贏完個個都話ki>curry
當love<green
照咁睇騎連埋bench個陣仲勁過勇喎

5-6年前我諗佢勇士係邊隊都唔知

籃球打一個？😂

有名你叫 西岸明星隊 邊係浪得虛名

垃圾kd唔夠人打就投誠 做死一世萬年老二啦
兩隊都垃鳩圾 係湧屎再乞人憎d咁解

慶幸curry 隻狗仲係未有fmvp

上年騎個冠軍含金量邊忽高？話就話3-1 逆轉
屌，年年係東區打弱隊，西區打撚到戰國咁，拎到西冠都攰到仆街，上年勇士打左幾撚多場？屌你上到總決賽又黑哨又秋後算賬，你一早罰green踢蛋停賽輸比雷霆我都心服口服，上到總決賽幾場先話罰，你唔好打完下年罰？

勇士不嬲肉撚酸架啦
全NBA最黑哨又係佢
最Dirty又係佢
好意思屌柒人

上年都係肉酸架喇 nba劇本黎

打柒73勝勇
應該史上最高含金量

勁過打柒72勝公牛

贏成9分啵

聯盟2 3名同一隊 主場先贏得人地9分

KT iggy mcgee

第1 PG
TOP3 SG
第2 SF
DPOY PF
FMVP 第六人

下年仲話要減薪

你可以咁諗, 佢上年就係今年既LBJ
隊友又唔肯射, 根本湧士一路釘住雙子黎守
打到冇體力時命中率自然差
唔記得G6定G7有兩球Roberson空哂三分都唔肯射要揾人交返出黎 KD個樣失望到...

THUNDER就算過到勇之後再對抱腰團騎士都唔會夠打啦
FOJ係東岸打得咁輕鬆

係啦係啦

吹到mcgee咁勁 對騎士出左幾多分鐘呀

KK D.Will, IMAN 又當係垃圾

出得小 就代表佢唔勁 ？

係都要人講出黎
宇宙湧世界第一

未去湧前根本冇人想簽佢
差d要去cba

騎季中時簽左fype, kk, dwill
當時個個都話係全東岸組隊打勇

一輸波就話人垃圾痴冠養老
根本係教練唔識用，呢個教練本身咪又係失敗者一名，做球員時靠俾AI 胯過出名
做唔掂球員就敗走到做教練指指點點

教練無料，加上lbj 出名窗練殺手
咪搞到簽埋一班第隊既主力同old star 唔識用囉

教練團勁既，就算係mcgee 都可以有貢獻

佢天賦一直都好喎 其實佢唔派膠好打得

但Dwill 個命中率真係
個垃圾教練一早就要換啦 毫無戰術可言

最肉酸其實係杜撚
敗將

我皇咪教練囉

最肉酸一定係由上年就一直支持勇士既真球迷

點解要光彩
贏到垃圾騎士咪得囉

g3g4黑成咁好意思笑人贏得唔光彩

73勝唔夠人打

騎咩迷呀 詹迷就真 幾年前咪個個仲係熱火迷
出矛招屈左上年個冠軍返黎 以為自己隊波好勁
今年被勇士實力擊敗仲唔嬲豬咩 勇士阻住詹士做宇宙第一人呀

全盛kd轉去上年打贏佢嗰隊
呢隊仲要本身已經係成個聯盟最勁嗰兩隊之一
起碼肉酸過lbj去heat啦

帶到輸

吾皇柒足五次

我皇輸左唔會補人架

會直接走人咋

On9 死撚開啦

係勇士易打過係okc好撚正常 兩個mvp你守得邊個 仲未計隔離果兩個全明星 如果咁都打得差過係okc kd可以直接退役[/quote]

咩撚野打高左效率入波輕鬆左唔關隊友事呀
有冇打過波？有冇睇過一場完整既比賽？
隊友夠勁 體系好可以幫你拉開spacing
因為對方唔可以集中守你一個
你咪打得好撚輕鬆好撚高效囉

你試下kd變返一人球隊mode 睇下命中會唔會好

勇士班友都冇尊嚴架啦
輸左就叫個Kerr同Curry搭飛機去求個手下敗將入隊
認佢做大佬

講咁多做咩丫
勇士5個all star
騎士2個

由勇士前年拎champ開始 多左好多勝利球迷 以前勇士有fans咩

講真
做勝利球迷冇咩問題
你都係因為勁或者好睇先鐘意佢

但問題係低潮期你留唔留守
好多人係邊隊勁就轉邊隊
身邊有fd由湖人轉熱火轉勇士
今年仲係度串77 放哂ig fb咩勇士王朝

騎士2個

我有投Love既
但主流覺得佢唔係
唔關我事

你覺得佢係既下年請用選票支持

睇名單啦

下？乜野叫最基本？

佐敦打公牛要柏賓同洛文幫拖, 個冠軍含金量都唔夠高

我皇好慘又輸隊友

講其它還好
話其它隊dirty 真係笑出黎
Zaza 個獲好乾淨咩
唔好同我講有kawhi 都嬴唔到
果然champ 到就人人洗底
屌你老母真係唔知醜

講到尾騎狗咪又係勝利球迷
贏波就3-1 亞軍
輸波就屌人25 組團
組得最多團既咪又係占屎
仲話自己係聯盟第一人
竟然要扭哂計要 fucking play maker
係咪笑話嚟

你班仆街咪撚再搞吾皇
輸波已經慘 仲要俾你地抽水起度笑

冠軍最大功勞係勇士管理層
眼光好, 一早用低價搞掂曬個班底
先有Cap 換KD 返黎,
跟足曬遊戲規則,
起碼唔係要球星自減人工去逃稅先

FOJ同艾榮之前撚有騎迷咩, 而家所謂騎迷咪又係FOJ迷再加少少艾榮迷, 一撚樣係glory hunter, FOJ熱火時期, 有艾榮既騎士都仲係包尾個隊啊, fans邊度黎啊

知唔知咩叫勝利球迷呀
姐係好似舊年啲勇迷咁
3-1俾人開始反cup 就慢慢縮番入老母個閪度
然後今年嬴番就走番出黎k叫勇士王朝
呢隻就係勝利球迷喇
利伸:垃圾塞fans, 唔撚係猗迷

笑足成年唔洗還咩
話時話上年有個騎狗frd 串過馬撚話73勝亞軍
今年打之前仲話屌打kd
去到game4都仲話又3-1 cavs in 7
尋日完場我即刻回咗句cavs is 7 即刻無聲出
爽到

收皮啦好嘛？lbj總決賽啲數據你睇撚完先講嘢

wb數據究好啦戇鳩

大家咁話啦
騎迷15年咪又係縮番入老母個閪度
16年就閃哂出嚟話人73勝亞軍 串足成年 仲要話kd垃圾又剩
今年3-1個時咪又係笑鳩人3-1
最後依家咪又係要縮番入老母個閪度

樓主輸唔起 好慘

酸到呢 利申：非勇迷

咪又係輸
刷數據刷到輸撚咗

講縮勇迷縮啲
縮撚到今年kd 傷出先敢行出黎講幾句
到入po 先聲大大
猗迷都唔好得去邊架喇
不過見到勇狗出黎話其它人勝利球迷真係會忍唔到笑
Btw 期待下年垃圾塞砌到個靚陣
Ko 到沾屎
年年都係呢兩隊好撚悶

其實我都算客氣
話哂我都識佢條女同佢d frd
無叫佢縮番入老母個閪度都算係咁

做fd黎講你都真係幾仆街

嗱 我對人就係睇人點對我既
你客氣 我客氣
你串既 我咪串返你
可況佢係串過馬撚嗰隻
我剩係回咗句cavs is 7 咪算客氣囉
係連登既話早就叫佢縮番入老母個閪度啦

其實本身騎士隊波都好屈機，睇佢東岸屌打其他隊就知。勇士今年無kd唔夠打

系你老母咩 1你老母咩 d你老豆咩

所以猗狗咪on9 未打之前又係威係勢 東岸sweep左人又講到猗幾勁 咩cavs in 5

而家輸左4-1先話勇士冇得打 咁多巨頭必輸
佢地就最撚識搬龍門

最肉酸黎講呢 就得 KD係最撚肉酸既 反骨 抱大腿
就咁計的確勇士既整體數據同實力都係聯盟第一 贏左其實都唔會有咩特別感覺
詹士今年得返一個咁濟 其他主力都傷晒 如果咁都要笑佢 我只會覺得你班人無野求其搵野黎笑當報上年既仇 顯得你班人又小氣又幼稚
但係憎勇士呢 我就唔係第一年架喇 小球戰術 改變晒成個聯盟打法 全部人都係到亂鳩咁射 呢個係勇士帶起既第一個不良風氣 打街場咁撚多柒頭浪射真係多得佢地
第二 KD今年咁做只會惡化組巨頭既風氣 KD反骨到咁真係好撚核凸 過多兩年就真係一年先睇七場波 反正其他隊都打唔起
第三 勇士既球迷成日係到亂鳩咁吠真係好撚嘈 特別係班忽然球迷
憎勇士就一撚定係架喇 至於個cham我就覺得唔光彩多過肉酸既 同埋最肉酸係笑人個班勇迷先最肉酸
利伸 兩隊都唔鍾意

贏波叫囂都算，屌你猗狗輸左吠足兩日，
真係低汁球迷

嗯

當然 96bulls 三連霸 含金量又低唔低？

咪神級吹奏馬刺啦 佢地有幾勁 心知肚明啦⋯⋯
無可能同到勇士比

Love 傷左打唔到
Melo補上

主流都覺得佢係

第一人要靠refs廢事比人4-0真係

冇睇藍波都覺得你酸

我只會覺得你班人無野求其搵野黎笑當報上年既仇 顯得你班人又小氣又幼稚

上年笑得人 今年唔比人笑
邊個先係小家同小氣？

當年熱火呢？

Agger 酸撚咗勇狗成年 依家返人酸番就話人低質素

騎士咁黑人憎 多得你依d人囉

同FOJ 一樣咁厚面皮

如果占士下年轉去勇拎埋冠軍咁佢就有機會同kd比啦

認同

勇拎冠都無咩問題，最肉酸係KD
由佢打唔贏勇，背棄WB，再加入勇個刻開始，佢拎幾多冠軍都係垃圾同狗。

見到佢拎冠感動個樣真係好撚嘔心

夠猗迷肉酸？

中肯

同撚意 唔計25仔既因素
其實成隊勇士打波真係好好睇
Ball Movement真係好好
同埋一隊四個全明星 重要有兩個MVP
要大家都咁無私 都真係好難
咖哩肯讓球權 好難得 睇下高比同Shaq就知
雖然25真係好勁 不過我都唔會認同佢
If u cant beat them join them.
柒到呢 重要係NBA呢d黑人文化做呢件事
食屎啦賭撚！

yes 最肉酸既冠軍 同最肉酸既亞軍

中哂point

你已經痴撚左線

睇多啲波啦
睇下KD 係雷霆同係勇士打波既分別
波都唔撚識睇

凳佢唔抵 自己出身係勇 但fmvp跌左去人地到

勇呢3年真心勁
啲星自己養
仲帶起左個新打法
就算green 串嘴
唔計踢j
成隊波無咩好挑剔
不過係啲勇迷串柒柒
兩年前就叫歷史最強
而家加埋25仔
就摟屌好多

佢有需要你凳佢唔抵咩?

咩都唔知就收聲啦
個25仔係mvp啊
仲要係當打年紀
正選四個all star 兩個攞過mvp你唔講
正常四個all star點會唔爆cap啊
唔去睇下curry份童工約幾錢 有幾可mvp攞咁少
騎只係補個durant都贏啦

都唔知你地做乜
人地勇士人打左3年嬴兩冠
球隊招牌人物
打得唔得差
但兩次都無fmvp
咪有啲鄧佢唔抵囉

可憐佢又點唔可憐又點
成班癲狗咁問有無需要鄧佢可憐
呢啲諗法都唔俾有不如唔好睇波啦屌你老母

D人仲講緊騎個陣勁過勇
Kd一入湧 你睇博彩公司個賠率知咩事啦
話班湧隊野太過屈都有錯？
波波都開口講啦
等同12熱火
今次情況仲嚴重好多

姐係只可以你猗爆cap補強
其他隊全部唔得
講到尾原來係葡萄kd去湧唔去猗

幾時有講唔比其他爆
回應返上面笑柒騎爆cap
係啊認葡萄勇有兩個 當打MVP

上年湧73勝亞軍俾人抽都寧願潛水
班猗迷仲要死撐真係好撚柒
不如叫FOJ收底薪, 咪乜人都簽到囉

話你戇鳩怕你嬲
佢約依份約嗰時傷到仆街 勇賭贏左你怪得邊個？
要怪就怪猗即食 買人 出大合約留啲唔值嘅人

要怪就怪你皇兄弟籃球啦
連老闆管理層都要聽佢支笛簽人
勇士有兩個mvp只能夠講管理層操作好
人地搏贏左curry呢個曾經既玻璃人
又放棄左一堆原有既bench
呢d野真係無得屌架喎

垃圾nba

減薪 唔係未試過
係到屌curry 人工平（仲要係自己戇鳩唔知curry 玻璃）唔屌FOJ 當年減薪組巨頭

輸唔起話人拎冠肉酸

玻璃心猗狗又話班ALL STAR打唔出水準係垃圾架喇

LBJ當年新人王帶住隊魚腩騎年年playoff都6 7年 毛都無條
管理層年年唔做野 23戰術用到尾
一轉會 騎士倒數第一

你老母KD 雷霆無佢戰績一樣唔差
管理層年年pick好野 又簽人幫手
打今年未變落水狗既湧 lead3-1 跟本隊波就好勁
你輸比人仲要去做2佬

kd fmvp係歷史最垃圾嘅fmvp 唔配有

如果勇唔比kd入 咁拎冠會多好多人服

宜家反勇啲人係因為有kd姐 無咩人會反curry

一睇就知你curry迷 又想保護kd

我就覺curry勁 想佢拎到fmvp 起碼成就唔會比kd阻到

原來係盲反迷占
幾咁憎kd都好佢今個finals真係打到識飛
場均三十幾分又入咁多關鍵波
fmvp唔俾佢俾邊個

一個佢 一個zaza
兩個都招hater

係囉 純粹話凳curry唔抵 咁都唔得

咁快想將我打成湧狗?
唔講以為你係curry, 連佢心入面諗乜都知
話唔定人地鐘意快樂籃球呢, 邊個做fmvp有乜所謂

因為勇有kd贏個含金量係歷史最低 贏係應該 舊年73都應該要贏 但比人反cup柒到個點呢

lbj聯盟第一 全球運動員第二價值 底你老母薪

唔係盲反 如kd係勇出身就服 輸過比勇就入番贏打自己友 出賣wb 仲要本身fmvp係curry 宜家比kd攞左

咁當年公牛有jordan贏6冠係咪都含金量低

啱 打漏左 其實仲有green
kd green zaza都好乞人憎
kt curry就服 佢兩個球格好 又有技術 fmvp比curry先係

唔會有人攞到冠唔想攞埋fmvp 話曬佢都唔係綠葉 係勇招牌

係人都知洗唔洗curry自己先知

唔係 差好多喎 有無睇過波 睇下隊員先好講

Green 就算啦
今年佢都收哂皮
講仆街 呢兩粒星完全拋離佢幾個馬位

如果係咁佢大可以ban左唔俾kd黎咪得囉

騎士迷7好撚多，當年lbj走就燒波衫又剩，而家含撚咁含，冇尊嚴好多

猗狗真係好撚肉酸

外國騎迷姐 香港無燒衫

可況係占迷

佢無諗過kd黎會攞埋佢fmvp

呢個真, 湧果班最多叫勝利球迷
猗俾人撚完仲要仆埋去含FOJ

green final頭兩game守得幾好

為左含我皇，全隊隊友都變垃圾

有幾可有騎迷 多數係lbj迷 分清楚好啲

唔少人自稱騎士迷架，咁佢地暗底係咪占迷就唔知啦

KD無料唔會叫佢過黎, 過得黎就預左有人爭
一係好似我皇咁, 要埋班廢柴返黎, 咪無人爭囉

邊個

條撚樣不嬲好波
唔高但做到野
球技無野好講
係口臭同出腳姐
呢兩樣今年收斂唔少啦

有料 但預左佢過黎好似雷果陣咁打 黎到勇唔同曬打法 仲攞曬佢球權 想curry攞fmvp

佢踢強俾人唱左成年，foj今年踢人又無左件事咁

聽講好似話係自然動作

佢舊年咁串嘴
唔似foj 咁一路都識搞下公關
有咩事起上黎一定俾人揪稱
今年佢咪醒
唔咁串
得閒講講幾句出下位又唔會好乞人憎
講真幾鐘意佢

賠率1.28都贏唔到不如死撚左去啦
騎士4.00 贏到係 bonus

你睇真啲兩條片先 睇埋前幾秒動作 如果你打開波會理解到

佢舊年蠢又係真既
今年識玩

理撚得你班廢猗賤種狗，冠軍已袋啦

班賤種狗唔係好威咩 成日3-1 而家4-1啦 廢物 騎士屎波到

幾睇好佢
知道咩時候做咩野
打波定做人都係
暫時睇落

歷史上最肉酸都講得岀
即係當06 熱 02 潮 無到姐
屈陣容點都好過黑哨呀

Game 3食撚左？

輸咗唔計

酸撚到，輸波就潛啦廢閪，厚臉皮到

撚有騎迷咩
ON9
睇NBA就係支持球員架啦
ON9 係騎迷唔會屌KK JR TT DW 依D啦
勇狗最鍾意屈人騎迷架啦
熱火時期出黎果班都係占迷黎

打開波既就會支持JAMES
垃圾先會鍾意勇士 D咩波MOVEMENT
勇撚睇波 占迷打波
勇士慢慢打飛機啦

根本勇士就係多haters, 基本上做咩都會比人放大嚟睇，zaza個腳就算啦不過

邊個話nba就一定係支持球員
kobe走左咪又係大把潮人迷，惡到連騎迷都唔比有

屌 出埋保雲腳都話人haters

騎士logo=LBJ
湖人傳統勁旅=每十年最小出兩超巨
冇得比

訓左無睇 係咪ZAZA拎FMVP?

唔係占士拎左FMVP咩? 不過都係輸畀勇士

勇迷唔會打波 淨係識睇精華同16:1數據黎打飛機

話curry迷都話好 話勇迷就真係on9

curry拎啊

有幾多人支持隊伍阿 ON9仔先會

勇迷學咩人打波 做D波MOVEMENT 阿
咪又係個個企係3分射9射 唔入就話大風

淨係對馬刺g1已經肉撚酸啦

史上最高薪 4-1
kd背號都向我皇finals紀錄3-5致敬

唔夠打 打矛波

上面呢堆野真係搵句唔係鳩up既廢話都難

唔係話kawhi 係道一即刻4比0out 走勇士
但係有啲勇迷實牙實齒咁kawhi 係道都無影響
真係好唔尊重

個腳擺明係攝腳
班勇仲攬住zaza
又拉埋保雲落水
話咩出黎行預左要還
護航護得好撚肉酸

打過波就知整親腳係好大件事
就算你慶幸對方主將收皮
都唔好講出口呀大佬
見親呢啲護航個心就唔舒服

勇狗係咁 為左嬴對家死幾個不知幾爽

咁勇士d ball movement同走位真係好睇wo
關打唔打波咩事
你估真係咁易學
又唔見你班占撚學佢飛身入樽
咪又係鳩剷鳩撞 bump唔入就話foul

真係識波都唔會講d咁既野啦
一碌鳩打一船就最叻

勇士贏都唔緊要
但kd係真肉酸

有人鐘意睇球星英雄波
有人鐘意團隊
好正常
最on9係成日有班垃圾講到某樣野係主流唔跟就垃圾
唔同球隊各有特色先會好睇

睇波都要逼人認同真係痴撚線

邊隻字逼你認同
又扮被逼害？

猗迷真係好柒, 輸左咪好似上年湧咁潛水囉
成班怨婦咁又含金量又組團又剩,
明明自己隊波人工最高, 搵埋d高薪低能既返黎怪得邊個
不如改名叫克里夫蘭怨婦啦

番印度食蕉啦弱智勇狗

勇狗係度吠仲柒

見唔到 有啲 呢兩個字?
盲閪

真係好撚肉酸
好心就 4：0 掃鳩個猩猩走啦

而家d人真係好撚惡

緊係惡
打一船人個個又唔係我
係你
話撚完你盲閪仲衝出聲柒

勇狗一向都盲
打矛波又睇唔到

係既 foj東岸抱團 含金量最高 kid 西岸抱團 沒含金量

咩叫帶隊咩叫抱團呀

lbj係隊最勁果個都叫抱 無撚野啊 curry勁過kd好多